做好飲食變大隻佬

有冇以前瘦底ching可以分享自己既飲食

點樣由瘦食到大隻？每日幾多餐點分類卡路里？
食啲咩好呢？

利申：自己183cm 70kg

183 70 唔算瘦啦

比上不足 比下有餘啦 見有啲差唔多身高既人都去到8字頭 甚至9字頭都見過